呢個YOUTUBER把聲好似思覺老師 (條片講雲加)

無睇過D煮野食YOUTUBE, 唔知係唔係因為個片名有雲加2個字, 所以個SUGGESTION 出左

一入去聽個下已經覺得似, 佢講粗口個時直頭一樣

Bob叔

bob叔都唔識

一定要識咩？

樓主衰咗乜嘢

無話一定要識既
但見你講到發現新大陸咁

又唔係睇開youtube 點會識 我仲停留係思覺老師同佢愛徒peter chow 年代

所以咪出奇
前面個巴打咪問bob叔都唔識囉

真係似

原來連思覺老師都係偽毒